武漢肺炎醫藥：美股Gilead

武漢肺炎好似有藥醫了

一齊研究下

3M 口罩概念股

間公司主要賣愛滋病同埋cancer藥
2016年之後開始有競爭
所以用2017同2018年比較客觀

買咗啦

17 18年平均每股盈利
=（4.17+3.51）/2=3.84
用股價計市盈率
=63.2/3.84=16.5

股息keep住每年3%

武漢肺炎利好：
如果隻藥有效=中國幾十萬需求
隻藥無效=無損失

一個sample 根本做唔到approval

同支那試緊

咁快人體試驗

我唔會買mmm業務太廣 口罩佔佢百分比太細
同埋產能不足
計落冇咩著數

入JNJ仲好啦

無留意 原來佢有做疫苗

無入貨